有關機場阻人事件，我有少少意見

首先，利伸，我平時基本上冇開post

依步棋政府行得高
派3幾十人就已經可以醜化運動
冇人理佢就可以keep住醜化
多人上當就可以出手攻擊

其實由第1日開始已經講
係機場係宣傳
人多搞到佢要close就係bonus

提提大家
依D係冇大台嘅缺點
不過大家要揸緊宗旨
唔好被引到出去送頭
如果你係真心
就更加唔好做D咁嘅事
死士，並唔係咁做
機場入面，只要你唔郁，
你今日就算贏唔到，你都係不敗
咁做係保護你同所有人
依場係長期戰
除左3毛之外，希望大家唔好屌我帶風向
用心用腦諗下聽唔聽我意見
畢竟大敵當前，佢地仲會盡所有污糟手段攻擊我地
如有懷疑，請加緊提防
唔好人上你上
人同鬼係一線之間
鬼係會千方百計引你去死
又引用周星馳對白
"只要你揸緊個念，鬼係耐你唔何"

至於解決方法，對唔住，我冇
不過大家要留有用之驅
不論勇武定和理非都係香港人
我同樣希望你地平安
場杖可以算係全世界最難打
對面有財有勢有武器
相反我地除左人權理想之外，可以講係乜都冇
連國際聲音都冇埋就真係等俾人收頭

每次出黎都冇成果唔緊要
依D事冇可能3幾日就搞掂
記住，行錯一步就會馬上收皮
逐D逐D，一定會有成果

自推一下，希望大家可以花少少時間睇一睇